英文差 點搵工

我天生就對語言學習比較差
Dse都係拎1 讀埋魏進 高級文憑
出到黎社會 面對Hr面試連個英文自我介紹都比較吃力亂講一通

有冇其他人一樣有我既問題？
可以分享下

魏進
中文都差

就算中文都係 成日唔記得個字

做藍領囉
明知語言能力咁差都想搵office工係想玩人定玩自己?

語言能力差唔代表做唔到office工

都係睇你比幾多時間落去，揾d course 讀下，最好交d 功課要睇文要present。我個人經歷，會考英文0分，依家份工要全英文，要present。加油

巴打有冇Course介紹？想進修下

有咩位可以做？茶水？
大把技能可以學，點解要逼自己做唔擅長既野

去Youtube search下 "何sir 英文" 包你獲益良多

魏晉南北朝

我公司有部分老一輩英文奇差，但係又比佢地坐到個中層位

我工作唔差 就算剪片 用英文機器 用熟都可以比其他人好

只係言語表達能力差

我覺得學完 好快就會忘記 不能活用係生活中

其實我個時係做左某一行幾我年，跟住走去讀過degree，咁當中做功課，present 都係英文， 又轉左要用英文嘅工。慢慢就有信心講到。同埋我覺得係學校present 盡量唔好拎貓紙讀。個信心就慢慢建立。

睇下份工多唔多用，小用真係會生疏

M記炸薯條la

得, 做OA 去下銀行郵局